[認真]如果你見到地鐵有人偷拍，你會唔會出聲

有幾多人真係會出聲
我就係冇出聲嗰個
負評我啦

btw 女人短裙坐低好心拎d嘢擋住，我企係你前面幫你擋唔得幾多